睇住d仆街西女人擘大眼講大話真係笑而不語

佢仲係以係我唔知

1999

我第六感真係準到冇人有

你係不語定廢得滯唔敢語

u like say what is ok la

冇錯

你最啱今次，西女人必須屌

逼自己諗係咁岩姐咁岩姐
咁同d廢柴男人戴完帽仲要原諒條女有咩分別

冇

最撚勁係你

旺財

你收皮啦

不如你講下點唔準法